岩岩搭巴士

坐上層，落緊樓梯預備埋站果時，
我打左個喊露，然後向上望一望，
見到個金色長髮打緊喊露嘅女仔，
就係妳啦，我覺得妳好可愛，
好想瘋狂認識妳，
我feel到我地有一下眼神交流，
如果妳見到而個post，
不如同我認識一下，
我地真係好有緣

Sor
同米八靚仔有錢男友扑完野覺得攰所以打左個喊露
btw 見到你個頭好油淋淋好核突